Title: Reitit
Illustration: reitit_web.jpg



Karttaan on merkattu sinisellä tiet ja helpot polkuosuudet, haastavammat kohdat punaisella.


<iframe width="100%" height="600px" frameborder="0" allowfullscreen src="//umap.openstreetmap.fr/en/map/maisemapyoraily-22_745041?scaleControl=false&miniMap=false&scrollWheelZoom=false&zoomControl=true&allowEdit=false&moreControl=false&searchControl=null&tilelayersControl=null&embedControl=null&datalayersControl=true&onLoadPanel=undefined&captionBar=false&locateControl=true"></iframe><p><a href="//umap.openstreetmap.fr/en/map/maisemapyoraily-22_745041">Avaa tästä kartta koko näytölle</a></p>

